[twitter支援］被問及BLM Dominic Raab 表示只會向英女皇及老婆下跪 被左膠圍插

Goodbye HK, Hello UK
齊來學英文：你會唔會跪？
（呢個世代講真話係會被圍插嘅）

今日外交大臣Dominic Raab接受電台訪問，主持問佢會唔會好似某啲美國人咁單膝跪去支持Black Lives Matter。佢話只會向兩個人下跪，英女皇同埋當年求婚嗰個Mrs.，原因亦好簡單：

//"...feels to me like a symbol of subjugation and subordination rather than one of liberation and emancipation.//
（對我黎講，跪低係一個屈服同從屬多過解放（女權或者黑人）嘅象徵，咁當然每個人嘅感覺唔同，有係個人選擇黎嘅。）

結果就被左膠圍插，老老實實，佢講錯啲咩呢？

P.S. 頂住呀，跟埋香港單嘢先好落台...

#學生字

Video Source：talkRadio
原片：

Twitter俾左癌狙擊

另外：

Goodbye HK, Hello UK
英國幾有歷史責任甚至係世紀罪人也好，有時候諗嘢係咪要顧慮下對方嘅承受能力呢？

其實呢，外交大臣6月2號响下議院答過一個咁嘅提問（本人睇咗四至五次，呢條係其中一條好多人忽略嘅一條），提問嘅係自由民主黨嘅Wendy Chamberlain，關於好多人所謂嘅平權法案（Hong Kong Bill）：

"Will he consider the proposal made by my right hon. Friend the Member for Orkney and Shetland (Mr Carmichael) in his Hong Kong Bill, which I sponsored, which would offer a pathway to citizenship for ALL Hong Kong citizens."
（請問外交大臣會唔會支持之前有議員提交給「香港法案」，即係制定一套特別移民政策比所有香港人（留意係所有），等佢地最後得到英國公民身份？）

可能因為係對面政黨議員提問，而且偏離議題，所以當日外交大臣Dominic Raab係答得特別串嘅：

"We need to be realistic about the volume of people that we in this country could credibly and responsibly absorb. I do not think we can have this debate without acknowledging that."
（其實我哋需要面對一個客觀現實，就係呢個國家實際可以正常有效咁，吸納幾多人口。如果對呢個數字係冇概念嘅話，我唔覺得呢件可以討論。）

"The fact is, though, that we have an historic set of responsibilities, as I set out earlier, and we will live up to them."
（事實上，我地（對香港）係有歷史責任，正如我之前所講，我地而家就係去承擔呢個責任。）

P.S. 英國政府唔係我開嘅，只不過係分享現實發生咗嘅事，不多不少。將香港人集體變成恩客咁，係咪有點那個呢？

進化到人地跪先係尊重？

都話呢班膠唔係爭取平權
係為名為利為政治籌碼

惡過共產黨呀b仔

好似以前清朝啲皇帝咁

真

歷史：英國使節拒跪乾隆，原因都係一樣

個班膠根本就係文革紅衛兵/革命小將d fd自小受左毒荼毒然後大個就玩大串連玩批鬥玩破四舊。
好彩西方啲右翼都睇得出而家係文革喺西方重演，都仲有得救

BLM係敵人

想將黑人捧做特權階級？種族歧視得黑人有，點解得黑人特別受到關注？要搞反種族歧視就全部種族都lives matter